今年大家車保係咪普遍都加價？！

自己AIG續保(全保)，收到信保費比上年貴咗10%。
另外揾多2間報價，仲貴多1-2成...

NCB60%，無claim過

係咪年份已高 有時年份高左會仲貴

13年車，以往全保先係2千中，今年報2千尾至3千尾都夠膽死...

全保2 3千仲想點

唔講以為2萬加到3萬

2013年出廠車 定係 十三年車齡

BTW 七年車齡續牌要驗車
保費慢慢會開始貴番啲係正常

其他唔知
中銀係

$2200

好撚醒呀 樓豬有話俾唔起咩 onL99

我份3保都3千幾

2013年車

應埋其他清，唔係嫌貴，只係好奇係咪普遍都加價姐...

Kwiksure 個報價可以打去鍊平啲

可以講價？

有得講，我同老豆架車上年都係經kwiksure. 佢要時間問但係有得減返啲。當然我地兩架都唔係高危車款

900蚊有無得講價

真係唔知有得講價喎

老豆架 Corolla 由900講到850，但佢60% ncb ，你可以試下

車保業務對上三年平均每年輸5億 （保費-賠償-開支及佣金）

你話呢

有，佢自己個佣嘔返出嚟囉

過咗7年要驗車嘅車 全保係會貴

唔理幾錢架喎

冇乜加，仲平左
上年反而加左

我三保同上年一樣錢
多左NCB
墊底費double左
係咪正常？

唔多正常 你邊間